[已fc]wtsapp = fb , 請大家同fd contact 都用tg

功能上tg 亦都優勝d

2020年就完先知？

而家先知？

破清幾時完破產令

但無咩人轉，淨係用來睇channel

應該要續，無收入

b